Receta 1 Salsa roquefort --> En una sarten pon queso roquefort y nata.
Receta 2: Espaguetis → Los hierves y les echas tomate
Receta 3: Helices -> Los hierves y les echas salsa
Receta 4: Arroz -> Lo hierves y lo sirves
Receta 5: IntentoFallido -> remolacha machacada con ajillos
Receta 6: QuesoRojo -> queso fundido con especias picantes
Receta 7: MerluzaBerdote -> Pones filetes finos de merluza a cocinarse al vapor y se aplica la salsa Berdote

